msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Realta Updater\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-06 14:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-06 14:43+0800\n"
"Last-Translator: YH <yh.yang@delta.com.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../include\n"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:64
msgid "Valid Interface"
msgstr "有效的介面卡"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:65
msgid "Please choose an active interface from system valid interfaces:"
msgstr "请由系统有效介面卡的列表中择一成为主要操作介面："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:83
msgid "Skip interfaces generated by VMware."
msgstr "不在列表中列出由 VMWare 产生的虚拟介面卡。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:89
msgid "Search Method"
msgstr "搜寻方式"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:90
msgid "Broadcast address:"
msgstr "广播位址："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:91
msgid "Use subnet broadcast address"
msgstr "使用子区域网路广播位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:92
msgid "Use 255.255.255.255"
msgstr "使用 255.255.255.255"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:109
msgid "Number of sending broadcast packet:"
msgstr "传送广播封包次数："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:118
msgid "Service"
msgstr "背景服务"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:119
msgid "Enable built-in DHCP server functionality."
msgstr "启用软体内建 DHCP 伺服器功能。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:133
msgid "Pool Range"
msgstr "资源范围"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:135
msgid "Default MAC Vendor code:"
msgstr "MAC 位址厂商码："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:139
msgid "MAC Product code begin at:"
msgstr "MAC 位址产品码起始于："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:143
msgid "MAC Product code end at:"
msgstr "MAC 位址产品码结束于："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:149
msgid "Verify and Update"
msgstr "资料验证并更新"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:154
msgid "Invalid MAC Address"
msgstr "无效的 MAC 位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:155
msgid "Request user doing update when target board with this MAC address:"
msgstr "侦测到板子具有此 MAC 位址时，使用者将被要求为该板子执行更新："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:161
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:131
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:167
msgid "Report File"
msgstr "报告档案"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:169
msgid "Report folder:"
msgstr "报告档案存放路径："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:175
msgid "Automatically rotate report file?"
msgstr "自动轮替报告档案？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:177
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:178
msgid "Every year"
msgstr "每年"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:179
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:180
msgid "Every week"
msgstr "每周"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:181
msgid "Limit entries"
msgstr "项目次数限制"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:190
msgid "Maximun entries in a single report file:"
msgstr "单一报告档案中的项目次数上限："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:209
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:210
msgid "Please choose your preferred language."
msgstr "请选择使用者介面偏好语言。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:230
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:231
msgid "Save frame size and position?"
msgstr "储存应用程式页框大小与位置？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:246
msgid "Network"
msgstr "网路"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:247
#: ../src/DownloadPane.cpp:296
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:248
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:252
msgid "Need to restart application for the changes to take effect."
msgstr "需要重新启动应用程式以使改变生效。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:342
msgid "The beginning product code is equal to the end of product code."
msgstr "起始 MAC 位址产品码与结束 MAC 位址产品码相同。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:343
msgid "You are entering the same first and last product code."
msgstr "您所输入的产品码其起始值与结束值相同。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:344
msgid "This means you only have _ONE_ valid product code in the automated MAC address generation procedure."
msgstr "这代表在 MAC 位址自动生成的过程中，您只有一组有效值。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:345
msgid "If this isn't your intention, please press [Cancel] and try to reassign the correct setting again."
msgstr "若您是不小心设定错误，请按 [取消] 键关闭此对话盒并重新修正设定。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:346
msgid "If this is indeed your intention, please press [OK] again to confirm it."
msgstr "若您正是希望使用如此的设定值，请按 [确定] 键。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:354
msgid "Product code range incorrect, do swap?"
msgstr "产品码范围不正确，是否要交换方式来修正？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:355
msgid "You are entering the first product code larger than the last product code."
msgstr "您所输入的产品码其起始值比结束值还要大。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:356
msgid "However, the first product code _MUST_ be smaller than the last product code."
msgstr "但是在正确设定下，起始值必须小于结束值。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:357
msgid "If you want to swap the first/last product code, please press [OK] again to confirm it."
msgstr "若您希望使用交换起始值与结束值的方式来修正错误，请按 [确定] 键。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:358
msgid "If you want to change these product codes manually, please press [CANCEL] and try to reassign again."
msgstr "若您希望再次重新手动输入正确设定，请按 [取消] 键。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:114
msgid "Double click to browse..."
msgstr "点击两下以设定..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:287
msgid "Update?"
msgstr "更新？"

#: ../src/DownloadPane.cpp:290
msgid "Name"
msgstr "板名"

#: ../src/DownloadPane.cpp:293
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:299
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: ../src/DownloadPane.cpp:302
msgid "Device-specific Image File Path"
msgstr "单板专用更新档案路径"

#: ../src/DownloadPane.cpp:305
msgid "Result"
msgstr "执行结果"

#: ../src/DownloadPane.cpp:383
msgid "Start to modify..."
msgstr "开始修改..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:387
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../src/DownloadPane.cpp:392
msgid "Device list"
msgstr "板子列表"

#: ../src/DownloadPane.cpp:395
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: ../src/DownloadPane.cpp:404
msgid "OK"
msgstr "成功"

#: ../src/DownloadPane.cpp:408
msgid "NG"
msgstr "失败"

#: ../src/DownloadPane.cpp:415
msgid "Check All"
msgstr "全部勾选"

#: ../src/DownloadPane.cpp:416
msgid "Uncheck All"
msgstr "全部不勾选"

#: ../src/DownloadPane.cpp:417
msgid "Select None"
msgstr "全部不选"

#: ../src/DownloadPane.cpp:424
msgid "Update selected"
msgstr "更新所有勾选"

#: ../src/DownloadPane.cpp:428
msgid "Use Device-specific Image File"
msgstr "使用单板专用更新档案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:429
msgid "Use Global Image File"
msgstr "使用全域单一更新档案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:438
msgid "Global Image File Path:"
msgstr "全域单一更新档案路径："

#: ../src/DownloadPane.cpp:441
msgid "Device operation"
msgstr "对板子的操作"

#: ../src/DownloadPane.cpp:521
msgid "Wrong image file syntax"
msgstr "错误的更新档案格式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:522
msgid "Calculated checksum mismatched"
msgstr "与计算出的检查码不符"

#: ../src/DownloadPane.cpp:523
msgid "Wrong image file checksum"
msgstr "错误的档案检查码"

#: ../src/DownloadPane.cpp:524
msgid "Unrecognize operation mode"
msgstr "无法辨识的操作模式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:525
msgid "Wrong version"
msgstr "软体版本不符合"

#: ../src/DownloadPane.cpp:526
msgid "Memory allocation failed"
msgstr "记忆体配置错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:527
msgid "Can't erase flash memory"
msgstr "无法抹除快闪记忆体"

#: ../src/DownloadPane.cpp:528
msgid "Can't read flash memory"
msgstr "无法读取快闪记忆体"

#: ../src/DownloadPane.cpp:529
msgid "Can't write flash memory"
msgstr "无法写入快闪记忆体"

#: ../src/DownloadPane.cpp:530
msgid "Wrong firmware image size"
msgstr "韧体更新档案大小错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:531
msgid "Wrong bootloader image size"
msgstr "开机载入程式更新档案大小错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:532
msgid "Can't init socket"
msgstr "无法为 Socket 初始化"

#: ../src/DownloadPane.cpp:533
msgid "Can't connect to remote"
msgstr "无法与远端建立连线"

#: ../src/DownloadPane.cpp:534
msgid "Remote doesn't understand my protocol"
msgstr "远端并不了解我的协定"

#: ../src/DownloadPane.cpp:535
msgid "Fail to read iamge file"
msgstr "无法读取更新档案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:536
msgid "Socket write error"
msgstr "对 Socket 写入时发生错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:537
msgid "Socket read error"
msgstr "对 Socket 读取时发生错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:538
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的错误"

#: ../src/DownloadPane.cpp:672
msgid "Update procedure is skipped because of lack of global image file path."
msgstr "由于缺少全域单一更新档案路径，更新程序已略过。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:709
msgid "There is another update procedure running! Please wait it completed and try later..."
msgstr "有其它的更新程序正在执行中！请稍后再试..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:720
msgid "MAC address auto-generation is disabled before you configure them done in the preference window!"
msgstr "在您于偏好页面中完成 MAC 位址设定前，MAC 位址自动生成功能已被暂停！"

#: ../src/DownloadPane.cpp:730
msgid "You have run out of the MAC address pool! Please re-configure it."
msgstr "您已经完毕先前设定的 MAC 位址资源！请重新设定资源范围。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:741
msgid "Update MAC Address"
msgstr "更新 MAC 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:904
msgid "Device"
msgstr "单板"

#: ../src/DownloadPane.cpp:904
msgid "with invalid MAC address"
msgstr "具有无效的 MAC 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:905
msgid "Would you like to modify it?"
msgstr "请问是否要修改？"

#: ../src/DownloadPane.cpp:975
msgid "Can not download"
msgstr "无法下载"

#: ../src/DownloadPane.cpp:977
msgid "firmware"
msgstr "韧体"

#: ../src/DownloadPane.cpp:979
msgid "Bootloader"
msgstr "开机启动程式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:981
msgid "Image"
msgstr "更新影像档"

#: ../src/DownloadPane.cpp:982
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: ../src/DownloadPane.cpp:1159
msgid "Select image file for device"
msgstr "替单板选择更新档"

#: ../src/LogPane.cpp:69
msgid "Save log text to file"
msgstr "将 Log 内容储存至档案"

#: ../src/LogPane.cpp:72
msgid "Erase all log text"
msgstr "将所有 Log 清除"

#: ../src/LogPane.cpp:79
#: ../src/LogPane.cpp:136
msgid "Disable verbose message"
msgstr "关闭额外的讯息"

#: ../src/LogPane.cpp:85
#: ../src/LogPane.cpp:130
msgid "Enable verbose message"
msgstr "启用额外的讯息"

#: ../src/LogPane.cpp:146
msgid "Log files"
msgstr "Log 记录档"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:110
msgid "You must assign a valid MAC address manually!"
msgstr "您必须手动指定有效的 MAC 位址！"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:119
msgid "One new valid MAC address is generated."
msgstr "一个全新的有效 MAC 位址已产生。"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:120
msgid "It is strongly recommended to use it!"
msgstr "强烈建议您直接使用它！"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:371
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:378
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:401
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:66
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:67
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:68
msgid "BoardName"
msgstr "板名"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:69
msgid "Old MAC Address"
msgstr "旧 MAC 位址"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:70
msgid "New MAC Address"
msgstr "新 MAC 位址"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:71
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:74
msgid "Import"
msgstr "汇入"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:78
msgid "Export"
msgstr "汇出"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:82
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:101
msgid "MAC address report file"
msgstr "MAC 位址报告档"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:102
msgid "Import file"
msgstr "汇入档案"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:130
msgid "No network adapter is availabled, this application will be terminated!"
msgstr "系统中并无网路介面卡存在，本程式即将结束！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:136
msgid "Failed to detect network adapters information, this application will be terminated!"
msgstr "无法侦测系统网路卡资讯，本程式即将结束！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:206
#: ../src/UpdaterApp.cpp:217
msgid "Fail to allocate memory space for GetAdaptersInfo."
msgstr "无法为 GetAdaptersInfo() 配置记忆体。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:224
#, c-format
msgid "GetAdaptersInfo failed with error code = %d"
msgstr "GetAdaptersInfo() 失败！错误码 = %d"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:280
#, c-format
msgid "Fail to create UDP socket. errno = %d"
msgstr "无法建立 UDP Socket！错误码 = %d"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:290
msgid "Fail to retrieve interface configuration."
msgstr "无法取得介面卡配置。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:320
msgid "Fail to get netmask address!"
msgstr "无法取得子网路遮罩！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:332
msgid "Fail to get broadcast address!"
msgstr "无法取得广播位址！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:455
msgid "English"
msgstr "English"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:456
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:457
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:458
msgid "French"
msgstr "Francaise"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:459
msgid "German"
msgstr "Deutsch"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:460
msgid "Japanese"
msgstr "日本语"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:461
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:462
msgid "Russian"
msgstr "Россию"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:463
msgid "Spanish"
msgstr "Espanol"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:482
#, c-format
msgid "ISO639 code of language '%d' is changing from '%s' to '%s'."
msgstr "语言 '%d' 的 ISO639 编码由 '%s' 更新为 '%s'。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:509
#, c-format
msgid "Add description '%s' for unsupported language '%d'"
msgstr "增加语言叙述  '%s' 至未支援的语言 '%d'"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:113
msgid "&Quit"
msgstr "结束(&Q)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:113
msgid "Quit this program"
msgstr "结束本程式"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:115
msgid "MAC Address Usage Window\tCTRL+U"
msgstr "MAC 位址使用记录\tCTRL+U"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:116
msgid "Show or hide the MAC usage pane."
msgstr "显示或隐藏 MAC 位址使用记录。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:117
msgid "Device Download Window\tCTRL+D"
msgstr "板子更新视窗\tCTRL+D"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:118
msgid "Show or hide the MAC update pane."
msgstr "显示或隐藏 MAC 位址更新视窗。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:120
msgid "Log Window\tCTRL+L"
msgstr "纪录视窗\tCTRL+L"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:121
msgid "Show or hide the log window."
msgstr "显示或隐藏纪录视窗。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:122
msgid "Preference\tCTRL+P"
msgstr "使用者偏好\tCTRL+P"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:123
msgid "Show or hide the preference."
msgstr "显示或隐藏使用者偏好。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:125
msgid "Reset layout"
msgstr "恢复预设介面布局"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:126
msgid "Reset all panes to the default position and size."
msgstr "重新设定所有视窗的大小与位置。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:128
msgid "User Manual"
msgstr "使用者手册"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:128
msgid "Show user manual."
msgstr "开启使用者手册。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:129
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:129
msgid "Show about dialog."
msgstr "显示关于对话盒。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:131
msgid "&File"
msgstr "档案(&F)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:132
msgid "&View"
msgstr "检视(&V)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:133
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:144
msgid "Log Window"
msgstr "纪录视窗"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:159
msgid "Preference"
msgstr "使用者偏好"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:400
msgid "There is still device under upgrade procedure."
msgstr "仍有装置尚在更新程序中。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:401
#: ../src/UpdaterFrame.cpp:406
msgid "Please retry close application again later."
msgstr "请稍后再尝试关闭应用程式。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:405
msgid "The device search procedure is still running."
msgstr "装置搜寻程序仍在运行中。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:408
msgid "Application can not exit now"
msgstr "目前无法关闭应用程式"

